開始分化 開始屌前線 開始話暴力無用

各位同路人 我只係一個小小個抗爭者
但係因為有你地我見到黑暗中一點光

請謹記五大訴求

1️⃣完全「撤回」逃犯修訂條例
2️⃣撤銷被捕人士所有罪名
3️⃣成立獨立委員會並賦予制裁權力
4️⃣釋放所有被捕人士
5️⃣香港立即實行雙普選

我地由69走到呢到 係邊個話比我地聽
『和平示威係無用』
係林鄭政府
哩58日以來係
邊個使用不當武力清場行動
係香港警察

如果政府問 點樣可以結束呢場運動
我會講 以上五大訴求之外
係要清算所有香港警察
先至會停止所有暴力既出現
因為有警黑
抗爭者先出現以往50幾日冇出現既升級行為

身為香港人 同為抗爭者 我撫着良心 永不割席
我係道德撚啊 我見到無論黑社會定警察比人打
我係會同情
因為我有身為人既惻隱之心
但係我只會講 只有同情 沒有更多
我忘記唔到我既兄弟姊妹點比人打到頭破血流
我忘記唔到幾多銀髮為保護我地無懼食煙
我忘記唔到女同行者係點樣比警察侮辱
我忘記唔到我地受既所有傷害係幾大

大家 我地 一齊同行至最後好嗎？

睇住一日一日到今日
我同前線割唔到割席 因為我明我理解
係警察推進到我前面個下 我都好想打狗棒法
但我女仔 我細膽 對唔住 但我會支持大家！

謝絕分化

不分化

機場 會係和理非戰場 比勇武休息

加油啊！

溫柔的力量係對有良知的人

放核彈都唔割!

而家警察已經好攰

我地就可以令警察崩潰

清算香港警察

否則絕不停止

推 ！！

大家一齊行 ！！！！！！

我相信道理 真理 仍然係我地呢邊

我地係受害人 林鄭係加害人